深夜美食團有joey魚絲張秀

ka ki

冇咩睇頭

靚女呀

魚絲

屌你依條毒撚想溝我祖兒？

佢最後係咪話乜我地無野咩

比我就約魚絲

有一姐？

見到啦仲問

正

丁子朗與秀文、愷怡相聚上海菜館，一嚐「蒜子白肉」後，竟大膽要美女們聞口氣？子朗身形健美，原來常藉消夜增磅，秀文聞言更力邀他入團組成「瘦底」拍檔！兩位主持及後約同劉穎鏇享用日式懷石料理「八寸」，再吃肉汁豐富的「鐵板燒西班牙黑豕肉」，還有「昆布鹽焗鮑魚」，才算滿足。以海鮮馳名的蜑家菜館竟有「瀨尿蝦生死戀」、「手撕龍蝦燒鴨」等創意菜式？吳若希跟團發掘新口感。她又自言享受湊女過程，同時卻體會到人妻的矛盾？

丁子朗個look同講野把聲成個6號咁

聽日你返工啦

丁同泳船同年

左係咩水

愷怡?

張秀文唔做學是為做呢套垃圾？

係 咩人

好似做過下thing big

tiffany

唔係fyy一早冠咗

同大陸妹比唔夠 但香港說勁過曬人

tiff d性格成個細路女咁

鄧以婷正好多

哦

遲一屆選就贏

遲一屆有regina wor

一姐

魚絲好正

其實講咁多又唔講地址

呢排一姐曝光多番d

係呀 今年擺明捧一姐 你聽日返工啦

點解我聽日要番工

星期一呀

勞工達人 :。其實聽日夜勞工假d人都要返

推

alig

又大波

學士ali

張秀文

套套都打j片 點攪

amigo

吹賤波係咪要笑

係咩飲膠水都得啦

大佬偉